耳機搞成咁有無得救？

斷左

冇

自己買錫線，焊槍。
燒番條線搞掂

唔識呢啲野 出面有無人可以比錢整

你隻耳機幾錢 幾千就整 幾百就換過隻吧啦

小修小寶

千幾 唔係玩開耳機唔想用咁多錢

Thx 巴打

整返好都聽唔返個音質

掉得

RIP

整到，不過唔好期望返到原本狀態。

單圈mmcx
se215 ?
留 TG

係

唔好呀

隻耳機風乾千幾就買過隻啦

BTW se215

其實點解會睇得出

Se 215唔整得比錢整

講完

215依加唔係6百幾咋咩

215就算啦

整都去你耳機一半既價錢
買過條啦

整少少野都開你幾百

之前買

兩舊水出去買隻 Final E1000, 你會即時想掉左隻 SE215

咁堅 邊間買
得閒去買嚟試下

公價199

一陣去買

DxA 應該有得試, 呢隻野既定價, 根本就係買耳膠送耳機

平到癡曬線

7,8年前都$7XX,點解你可以用到咁耐都唔壞

下 我半年前見到仲係9xx 喎

做左水魚

mmcx 又千幾蚊又透明係得果幾款咋

啱啱上price睇都係最貴都唔洗900
係咪冇去耳機鋪到買

好難聽

佢冇得救，你有得救

舊膠爛左?
換啦 千幾蚊玩過另一隻仲好
真係唔明點解D人咁鐘意玩條導管咁幼既耳機 好聲咩

咁買個對新架啦
當送份聖誕禮物比自己

啱啱聽樓上巴打講 買左對e1000 聽緊
當聖誕禮物

以前鍾意嘅人聽開
所以跟佢買 其實我咩都唔識

開心就好